{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_020718",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.bluer.co.kr/restaurants/4785",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "발우공양"
    },
    "text": "名前 :鉢盂供養 \\n\n住所:ソウル特別市鍾路区堅志洞71\\n\n基本説明:曹渓寺が運営する精進料理専門店。 精進料理を少しアレンジしたフュージョンスタイルで、外国人も多く訪れる。 コースに出てくる多様な料理は清潔でウェルビーイングの感じをそのまま伝える。 予約制で運営され、すべての席はプライベートルームで構成されている。\\n\nメニュー:ランチ限定コース（3万ウォン）、コース（4万5千ウォン、6万5千ウォン、9万5千ウォン、15万ウォン）\\n\n価格帯 : 5~10万ウォン台\\n\n駐車可能可否:可能\\n\nアクセス:曹渓寺の向かい側のテンプルステイ5階\\n\n営業時間:11:30~15:00/18:00~21:30\\n\n特徴:ビジネスダイニングに良い、恋人同士で行くと良い、外国人接待に良い、インテリアが良い、ベジタリアンメニューがある、インテリア - モダン/スタイリッシュ、プライベートルーム付き、駐車可能\\n",
    "QA": [
        {
            "question": "鉢盂供養の住所はどこですか？",
            "answer": "ソウル特別市鍾路区堅志洞71"
        },
        {
            "question": "鉢盂供養はどのようなレストランですか？",
            "answer": "曹渓寺が運営する精進料理専門店で、精進料理を少しアレンジしたフュージョンスタイルで人気です。外国人も多く訪れます。"
        },
        {
            "question": "鉢盂供養の料理はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "コースに出てくる多様な料理は清潔でウェルビーイングの感じをそのまま伝えています。"
        },
        {
            "question": "鉢盂供養の予約方法はありますか？",
            "answer": "はい、予約制で運営されています。"
        },
        {
            "question": "鉢盂供養のメニューは何種類ありますか？",
            "answer": "鉢盂供養では、ランチ限定コース（3万ウォン）、コース（4万5千ウォン、6万5千ウォン、9万5千ウォン、15万ウォン）が提供されています。"
        },
        {
            "question": "鉢盂供養の価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "鉢盂供養の価格帯は5~10万ウォン台です。"
        },
        {
            "question": "鉢盂供養の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "鉢盂供養の営業時間は11:30~15:00と18:00~21:30です。"
        },
        {
            "question": "鉢盂供養に駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、鉢盂供養には駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "鉢盂供養のアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "鉢盂供養は曹渓寺の向かい側のテンプルステイ5階にあります。"
        },
        {
            "question": "鉢盂供養はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "鉢盂供養はビジネスダイニングにも良く、恋人同士のデートや外国人接待にもおすすめです。インテリアもモダンでスタイリッシュで、プライベートルームもあります。また、ベジタリアンメニューも提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 298,
        "QA": 425
    }
}